你想係香港做兵定去東南亞做王？

大馬 印尼等都有正妹 點解要做兵

因為本人喜歡 短髮小麥色男仔性格嘅女人

港女真係雞比較多

星期六日 大把TB印印 係銅鑼灣 MK 啱哂你

點解香港咁多雞都係因為物價上漲 地方少 要養老豆老母

你未見過靚姐

出下國見識下世界啦